仆街！隔離屋班大陸喱鄰居返能左大陸過年！

唔該政府快D封關啦，咪能俾佢哋返嚟呀！😭🙏

我唔想死！
我唔想死！
我唔想死！
我唔想死！
我唔想死！

搵石屎封左佢道門啦屌

但已經入咗棟大廈喇喎
一樣會出事

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

封關

cls,香港仲要咁多大陸喱😭

依獲一定大爆發！
全港新年冚家剷！
死清光！
完美攬炒！

樓主保重 1比99消毒

統治者「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從」凌駕於法律之上 是為「人治」！

淋佢油 等佢唔敢返屋企

水魔法

漂白水灌佢道門

樂觀 d 啦…可能佢都無命返嚟呢